屌曬你地D記者 果個係催淚炮 唔係催淚煙 唔好亂咁寫

支垃圾laser 都俾黑狗話係雷射"槍" 佢果d 射得死人既仲唔係催淚"炮"
仲有死黑狗果d 極光電同 唔係普通電同 係叫電光炮

唔好再弱化佢地手上嘅生化武器！

直程係光束炮

cctvb

生化毒炮

仲有唔係咩布袋彈 海棉彈 果d叫爆頭陣 爆眼彈 唔好亂尻咁寫 寫到好似無殺傷力咁

係發射神經毒劑

記者請注意用字!

係山埃炮呀